[
    {
        "id": 1662,
        "question": "Şaşkınlıktan sersemleşmek",
        "letter": "A",
        "answer": "Afallamak, afallama"
    },
    {
        "id": 1351,
        "question": "Deniz, havuz vb. yerlere girerken veya güneşlenirken giyilen, iki parçadan oluşan kadın giysisi",
        "letter": "B",
        "answer": "Bikini"
    },
    {
        "id": 161,
        "question": "Sözünden, kararından dönmek, vazgeçmek",
        "letter": "C",
        "answer": "caymak, cayma"
    },
    {
        "id": 170,
        "question": "Hayatı boyunca birçok sıkıntı ve üzüntü çekmiş (kimse)",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çilekeş"
    },
    {
        "id": 1403,
        "question": "Titreşimin bir ortam içinde yayılma hareketi",
        "letter": "D",
        "answer": "Dalga, dalga frekansı, dalga boyu"
    },
    {
        "id": 1949,
        "question": "İNSAN GELİŞİMİ İÇİN GEREKLİ BİLGİ VE BECERİYİ KAZANDIRAN, KİŞİLİĞİ GELİŞTİREN HER TÜR ETKİNLİK",
        "letter": "E",
        "answer": "Eğitim"
    },
    {
        "id": 1490,
        "question": "Koku, ilaç vb. sıvıları püskürtmek için kullanılan araç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fısfıs"
    },
    {
        "id": 1212,
        "question": "Maddenin uçucu hali",
        "letter": "G",
        "answer": "Gaz, gaz hali"
    },
    {
        "id": 1216,
        "question": "Arma bilimi ve mühür biliminin diğer adı",
        "letter": "H",
        "answer": "Heraldik"
    },
    {
        "id": 599,
        "question": "Açıkça bildirme, açıkça duyurma",
        "letter": "İ",
        "answer": "İlan, ilan etme, ilan etmek, ilan verme, ilan vermek"
    },
    {
        "id": 1922,
        "question": "FRANSIZCA KÖKENLİ “KONTRAST” SÖZÜNÜN TÜRKÇE KARŞILIĞI",
        "letter": "K",
        "answer": "Karşıtlık"
    },
    {
        "id": 1703,
        "question": "Yıkanmak için kullanılan bitki telleri demeti veya türlü ipliklerden yapılmış örgü",
        "letter": "L",
        "answer": "Lif"
    },
    {
        "id": 1930,
        "question": "BİR İYİLİĞE KARŞI KENDİNİ BORÇLU SAYMA, ŞÜKRAN",
        "letter": "M",
        "answer": "Minnet, Minnettarlık"
    },
    {
        "id": 332,
        "question": "Sıra ile belirli süre bir yeri bekleme işi",
        "letter": "N",
        "answer": "nöbet, nöbet tutma, nöbet tutmak"
    },
    {
        "id": 1889,
        "question": "KAVİMLER GÖÇÜYLE BAŞLAYAN TARİHİ DÖNEM",
        "letter": "O",
        "answer": "Ortaçağ"
    },
    {
        "id": 1535,
        "question": "Bilimde bir düzenli görüşü oluşturan ilke ve dogmaların bütünü, meslek, doktrin",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öğreti"
    },
    {
        "id": 821,
        "question": "Birden ortaya çıkan, aşırı ve normalin dışına taşmış korku hali",
        "letter": "P",
        "answer": "panik"
    },
    {
        "id": 385,
        "question": "Gerçek olmayan davranış, gösteriş",
        "letter": "R",
        "answer": "rol"
    },
    {
        "id": 692,
        "question": "Genellikle kullanılmış ve eski kitap alıp satan kitapçı",
        "letter": "S",
        "answer": "Sahaf"
    },
    {
        "id": 1464,
        "question": "Olması başka durumların gerçekleşmesini gerektiren şey, koşul",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şart, şartlar"
    },
    {
        "id": 721,
        "question": "Bir şeyi bir kimseye veya bir yere ayırma",
        "letter": "T",
        "answer": "Tahsis, tahsis etme, tahsis etmek"
    },
    {
        "id": 1072,
        "question": "Fikir, sanat ve endüstri alanlarında çok büyük bir gelişme göstermiş olan, medeni, mütemeddin",
        "letter": "U",
        "answer": "uygar"
    },
    {
        "id": 466,
        "question": "Anlatma, oluş, deyiş veya yapış biçimi, tarz",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üslup"
    },
    {
        "id": 883,
        "question": "Evleri kuşatan üstü kapalı ve camlı teras",
        "letter": "V",
        "answer": "Veranda"
    },
    {
        "id": 497,
        "question": "Yıkılmış olan, harap, viran",
        "letter": "Y",
        "answer": "yıkık"
    },
    {
        "id": 1594,
        "question": "Şiddetli bir şekilde titremek veya sallanmak",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zangırdamak, zangırdama"
    }
]